希望admin盡快推出官方web版

手機app固然之重要，但希望不忘web版既需要

加油